問心個句 有幾多人因為UST 蝻亞囝而對龍門反感

唔係：👍
係：👎

負皮係俾樓主嘅
分化撚請好好反省

出矛招

我正皮番

你咪屈佢，佢一早向反龍門軍投誠

真，龍門個朵9成都係個差仔整臭，有時我真係懷疑條撚樣係無間道。

擺明係

咁難食居然仲有打手就知道咩事

佢似其實係渣家軍 渣哥派佢黎連登捧殺倒米

10/10

無論龍門點
我只會光顧百里香

集中哂一個post 黎block, 唔該哂
都話haters gonna hate㗎啦

龍門難食係一件事，但本身就憎鳩隻死左膠南亞狗

同太監一樣
係到招haters

push

本身對龍門冇感覺，真係因為蝻亞仔先憎龍門

龍門執咗尖沙咀分店之後條友無出過聲